［求救］朝頭早有人同你講野該如何回避

話說朝朝同個女同事同巴士，朝朝佢都主動搭訕

然後就由落車行到番公司，路程十分鐘

我朝早真係唔想同人講野，有冇人覺得朝早無端端同人傾計好冇禮貌

應該點做好？

朝早真係想靜下

搭早一班

扮瞓

巴士好疏下

下架車就遲到

落左車行緊應該點